#45 ON TRENDING 三點維權 長毛拆解中國共產黨迫害三部曲！ 中文大學領先全世界 搵鄧炳強團夥拉學生！

#45 ON TRENDING
【LIVE直播】
香港國安法威震四方 匯豐HSBC封許智峯戶口彈出彈入！
中文大學領先全世界 搵鄧炳強團夥拉學生！
長毛拆解中國共產黨迫害三部曲！
D100三點維權
2020年12月07日
(梁國雄、霸氣哥)

D100 Radio
512K subscribers

【LIVE直播】香港公民黨開黃店茶餐廳無懼鄧炳強團夥 一日三餐變一日查三餐？霸氣哥直擊桔梗被拉人封艇！長毛拆解記者點樣忽然被DQ？D100 三點維權 2020年12月07日 (梁國雄、霸氣哥)

流亡海外的前立法會議員許智峯近日表示，自己與家人的匯豐、恒生及中銀戶口一度被凍結，但匯豐的戶口昨晚又突然解封，家人已立即將積蓄轉帳往安全地方。 now新聞台今午引述消息指，幾間銀行今早再收到警方指示，要凍結許智峯及其家人的戶口。許智峯後來向《蘋果日報》確認，家人的部分銀行戶口再被凍結。商台今早引述消息報道，滙豐銀行早前按警方指示，僅限制許智峯的戶口部分功能，非完全凍結，而其父母戶口沒有受到影響。不過許智峯今午再在臉書專頁發文反駁，強調他和家人的匯豐戶口被凍結時，戶口可用結餘顯示為零，不能存入和轉帳，亦不能以櫃員機提取現金，戶口是被徹底凍結，而非僅限制部分功能。

警方今日拘捕8名男子，年齡介乎16至34歲，其中3人和中大沒有任何關係，被捕人包括「灣仔起步」成員、中大畢業生楊子雋、觀塘區議員陳易舜、西貢區議員李嘉睿等8人。他們涉嫌未經批准集結，另有3人涉嫌煽動分裂國家，警方同時在一名被捕者的家中搜獲攻擊性武器，但相信與中大遊行案無關。

警方國安處高級警司李桂華稱，上月19日凌晨，中大校園內有30處被人以油漆寫上港獨字眼，又指當天在校方已經宣布因應疫情，畢業禮改於網上舉行的情況下，大約90名身穿畢業袍或是黑衣的人士在校內遊行1小時，期間有人揮動港獨旗幟和叫港獨口號。他指，校方就兩宗事件報警，國安處經調查後拘捕8人，拘捕行動仍在繼續。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續